# Лабораторная работа №1
## Тема: Работа с типовыми наборами данных и различными моделями

**Как запустить лабораторную работу**

* Требуется установить и использовать технологии: python, conda, matplotlib, numpy, sklearn
* С помощью команды или компилятора запустить main.py

**Что делает программа**

* Генерирует данные make_circles
* Сравнивает 3 модели: линейную, полиномиальную и гребневую полиномиальную регрессии
* Строит графики и оценивает качество модели (коэффициент детерминации и перекрестная проверка )

**На графиках изображены**
* Обучающие данные
* Тестовые данные
* Как конкретная модель многослойной сети MLP классифицирует исходное распределение (значения модели в каждой точке признаков представлены
цветовым градиентом)

### Тестирование
[Видео](https://drive.google.com/drive/folders/1OoE543DoW5VRHJDNf91_UIrNy_FcMyFC?hl=ru)
![alt text](Figure_1.png "Plots")

При тестировании наибольшую оценку показала гребневидная полиномиальная регрессия


